身為毒撚既我, 頭先都忍唔住鬧咗藍絲老母一餐

老母同佢既家姐講電話話中大學生有武器庫收埋係校園, 有胡椒彈, 製造武器, 所以警察先入校園, 仲話佢地學生俾人捉到係底死, 要送哂D學生番大陸

終於都忍唔住鬧咗藍絲老母一餐

打鳩佢啦

鬧？

我想屌鳩佢地好耐 好驚有一日忍唔住離家出走

佢地老左，送尻佢地老人院

出走之前畀啲尿佢飲

趕佢出街好過啦

我覺得你一定要表達自己既意見, 唔可以得一種聲音
佢唔聽都照講, 日日講

i know that feel

寄人屋簷下好撚慘
呢排越黎越難忍
係咁大聲話曱甴搞破壞抵撚死
出街又問長問短

琴日重懷疑我不投建制, 要收我身份證

搵錢少邊有資格

無腦藍絲

自己走啦，同同路人一齊

其實都有同佢地嘈過 奈何兩老都係藍絲

藍屍呢D無中生有 再十傳百真係好撚痴線

咪住先 捉晒返大陸就啱 咁啫係佢本人都認同大陸好撚恐怖喇 說好的中國很好呢

應該打撚柒佢啦

會失民意的

唔緊要 11/11個一日

我都鬧到我老母跳咗制

繼續蠶食佢身家再踢佢走先識玩 發泄下就算

唔撚俾家用

美國佬咁仆街，流放佢地去美國做二等公民啦

我覺得老母未必認同大陸恐怖, 只係佢覺得D學生咁唔鍾意中國, 送佢地番大陸對佢地來講係一個好大既懲罰掛

由6月好聲好氣到依家家直接屌